一人一個男仔玩你會做既行為

明明約左你出街 但臨去之前玩失蹤
電話唔聽 Wtsapp唔覆
隔左幾粒鐘先覆你話有事黎唔到

呢啲行為.....

如果係靚女 ， d男人早半日係屋企樓下等你啦！
所以你一定係死肥婆

樓主情況應該係俾人彈鐘

同你講對你有興趣，但無主動約過你出街。
到頭來得個講字⋯

我都係咁 哈哈 心好痛

你諗下你點對人，其他人就點對你

咁主動約，佢都話「洗大左，下次先」「好貴啊，出糧先」「我果日有嘢做，趕住做」「唔得啊，聽日同屋企人⋯」

人唔想做果樣嘢，總有千萬個藉口。

你用佢對你既方式對佢 佢只會更加離你而去
仆街就係咁

不過愛情唔應該計較咁多
佢點對你 你feel到既

彈我賓周

可能對個個女仔都係咁講
引啲女主動約返自己

收女兵